做咩冇啦啦又咁多唔好塞地鐵po

方向岩 成本底 冇人傷
成個香港蝕緊錢 點解唔做

但文宣真係要多d